Installer command line options:

-installDir installDir - Set installation dir to installDir
-maxLogSize numberK|M Limit log files to a maximum kilobytes (K) or megabytes (M) in size. For example, -maxLogSize 5M limits log files to 5 Mb in size
-debugLvl level - One of none, fatal, error, warning, info, or verbose
-debugFile debugFile - Debugging output goes to file debugFile
-debugOut - Debugging output goes to standard out
-debugErr - Debugging output goes to standard error
-writeScript scriptFile - Create a script of user input for use with -readScript
-writeUninstallScript scriptFile - Create a script of user input for use with -readUninstallScript
-readScript scriptFile - Run installer in silent mode, user input from scriptFile
-readUninstallScript scriptFile - Run uninstaller in silent mode, user input from scriptFile
-editScript scriptFile - Edit scriptFile, shortcut for -readScript scriptFile -writeScript scriptFile
-editUninstallScript scriptFile - Edit scriptFile, shortcut for -readUninstallScript scriptFile -writeUninstallScript scriptFile
-readImageScript imageScriptFile imageFile - Reads image script imageScriptFile and writes a new installable image imageFile
-writeImageScript|-editImageScript imageScriptFile - Writes new or edits existing image script imageScriptFile
-writeImage imageFile - Create an installable image, write out to imageFile
-readImage imageFile - Run the installer with installable image imageFile
-validateImage imageFile - Validate the contents of installable image imageFile
-imageContents imageFile - Display the contents of installable image imageFile
-imagePlatform plat - Use with -writeImage or -readImageScript, allows the creation of installable
  images for different platforms, possible values (example: -imagePlatform SOL):
        WNT - Microsoft Windows x86
        SOL - Sun Solaris SPARC
        SOLAMD64 - Sun Solaris x86-64
        AIX - IBM AIX
        HP11 - HP HP-UX PA-RISC
        HP11IT - HP HP-UX Intel Itanium
        OSX - Apple Mac OSX
        AS400 - IBM AS/400
        LNX - Linux RHEL and SLES x86
        LNXAMD64 - Linux RHEL and SLES x86-64
        W64 - Microsoft Windows x86-64
        LNXS390X - Linux RHEL and SLES IBM System z
-console - Run the installer in console mode
-server host:cgi - Connect installer to installer server host:cgi
-URLBase url - Connect installer to installer server url
-forceExport - Install 40bit (Export) files instead of 128bit (Domestic)
-proxyHost host - The name or IP of your HTTP proxy server
-proxyPort port - The port number of your HTTP proxy server
-proxyUser username - The optional username for your HTTP proxy server
-proxyPass password - The optional password for your HTTP proxy server
-socksProxyHost host - The name or IP of your Socks proxy server
-socksProxyPort port - The port number of your Socks proxy server
-h -help --help - Display this usage text
-v -version - Print out version of installer and exit
-about - Print out 'about' information of installer and exit
-existingImages image1|dir1|textfile1,... - Comma separated list
  that tells the installer to use previously downloaded install image
  to speed up downloads. Include any combination of the following:
  install image, directory containing install image(s), or text file
  listing install images.
-scriptErrorInteract [yes|no|seconds] - Without an argument or with argument [yes], do not exit on an error or popup. With argument [no], exit on an error or popup. With optional [seconds] argument, pause this many seconds before exiting.
-scriptNoExit: Do not exit when a script ends
deprecated: -debug level (equivalent to -debugLvl level -debugErr)
deprecated: -scriptErrorExit [seconds] - replaced by -scriptErrorInteract
deprecated: -32BitInstall
-user yourUser
-pass youtPassword